覺唔覺linhk登好多低水平盲反

真相大白，原來香港人d血係運比解放軍

好多都係鳩up,唔洗證據，話你係就一定係，同d頑固老坑一樣唔撚洗講理據咁討厭，智商倒退到同d台灣節目一樣大陸吃不起茶葉蛋，我敢講越係反共既泛民政派，越了解大陸，因為連對手都唔清楚點做抗爭，但係連登既反中對大陸仲停留緊8-90年好撚老土，老實講就算係香港激進派既泛民都唔會所有既都盲反，起碼講既有理據，宜家連登好多都係癲狗，總知見到少少野就起就飛擒大咬，只要係反對佢地無知既言論就被標籤為五毛

以前高登都會睇時事台，宜家係連登點入去都廢事，成班癲狗不睇也罷

我相信好快我又被標籤五毛

平時d癲狗去哂邊，我都打哂預防瘋狗症針

老共屈香港就得，香港屌中共就要真憑實據。
大家捉象棋，對家飛象過河，無限悔棋，你就一定要跟足規則，點贏啊你教我啦

香港人係癲撚左架啦，吹咩屌你老母！

唔係香港人癲，係連登部分智智商既人想拉低埋其他人智商，如果用咁既邏輯思維黎判斷事物，人既價值觀好易被同化，由其連登好多未成熟幼稚既人，好易用同樣既價值觀睇其他事，用邏輯係第一判斷既思維亦都係一種慣性，有一就有二，你今日無腦反中，一樣可以冇腦反其他野

最失望係情感勝過邏輯，自己係咁都算，仲要拉低埋其他人

樓主條7頭皮想用愛與和平去感化支共，咁偉撚大攞d錢幫支那維下穩再講啦

你邊到搵到一隻字話要愛與和平？又係鳩up，自己幻想當事實既低能兒，咁大聲又唔見你有咩行動？
聲狗只會吠，無聲狗咬死人，

樓豬講得好！

Hai

晒氣啦, 冇腦既人繼續冇腦然後等收皮

算啦樓主
唔好預班低水平既人理解到你講咩
劣根性黎的

支那on9你就要跟住on9，咁你同共狗有何分別？

咁你想點，愛與和平你又唔鐘意，盲反又屌鳩人，一係同泛民d on撚七鳩一樣大和解好冇？既然支共唔想香港做文化綠州，咪一於係離開前搞到佢做屎坑，合哂佢意啦，反正大把港豬like